強積金問題

法例規定要65歲先可以提取出嚟，排左個啲永久離港、醫病等等因素，如果一個人佢供供下而未到法定提取年齡而死左，咁筆MPF會歸邊個擁有？因現時法例又無設立受益人，如果有，即使自己死左，起碼筆錢可以由自己親人代領，否則俾政府充公，咁呢半世人咪白供？咁好唔公平！

遺產承辦人

Correct

點搞請問？

直接聯絡mpf公司或online有form可以download填完再交

其實有重病都有得拎